有冇人教玩myfreeshare ?

係咩黎？ 點玩？ 點註冊？

咩來

見人講係網賺 每個月有自動收入
但我唔識

你有冇freestyle先？

SKR..